+++
date = "2014-06-30"
slug = "strangelet"
title = "Страпелька"

+++

Оля Клюева превращается в грозящего уничтожить человечество демона с головой гигантской рыбы-удильщика. Чтобы превратить демона обратно в Олю, надо скормить ему десять свежих человеческих сердец. Мы (я и остальная «Страпелька») рисуем флэш-анимацию, в которой на сердечном дереве вырастают десять сердец и их съедает демон-Оля. Когда мы запускаем анимацию, то и в реальности демон превращается обратно в Олю. 

(_Такой хэппи-энд, что даже скучно._)

